屏幕周围有凸起边缘的外壳可以提供一个方便的保险杠，围绕显示屏，防止小碰撞、擦伤和意外绊倒在地板上。保护手腕上电脑的最佳苹果手表外壳|斯坦·霍拉切克| 2021年8月23日|科普
去年秋天，我在亚利桑那沙漠参加了几周的环境保护队，我的工作裤散发着尿味，我的腿因为试图找到一个隐蔽的地方蹲在多刺的魔鬼爪里而被刮了几十次。测试：你可以尿裤子|克莱尔·巴伯| 2021年6月24日|户外在线
可能有一些擦伤，但除非它被车碾过，否则它真的不应该裂开什么的。一名大学投手正试图将偷来的假肢变成一场慈善活动。|辛迪·博伦| 2021年5月7日|华盛顿邮报|
康潘只经历了几次轻微的割伤和擦伤，他不停地对任何人喊叫。一个徒步旅行者迷路了，走投无路。一个有着不同寻常爱好的陌生人救了他|悉尼页| 2021年4月22日|华盛顿邮报
考虑到刮擦或刮擦的昂贵后果，当你停车时，或当另一辆车在交通中靠得太近时，你都会记得它。《劳斯莱斯的幽灵：一场耗资不菲的魔毯之旅》|乔纳森·M·吉特林| 2021年4月12日| Ars Technica